林奠，入錢落你袋

送中條例之所以暫緩
你啲民望之所以愈來愈低
你嘅管治威信之所以會兵敗如山倒

就係因為你班智囊團廢，垃圾，
唔識真實反映事實俾你，
只係識刷你鞋

醒下啦你，果啲建制會係你朋友？
禮義廉一收到風就即同你割蓆
你個姐姐即上cctvb笑尻你
仲有人問候埋令壽堂

邊個係人，邊個係鬼，
你好喺呢段時間睇清楚
下次佢地支持乜你咪唔好推出黎
佢地反乜，你咪大大力咁sale俾你老闆

推到林奠睇到